文宣組入！印刷都會出事！

印刷公司小職員
今日想講一講關於common sense 呢樣野

如果手足要印文宣
建議可以先開個新email AC 再同印廠落單
盡量避免用私人email
因為我地見大多落單印文宣的手足個私人email同ac名字都係由全名/生日年份日子組成。

十有八九的廠都係藍底紅底 / 生產線係內地。
有D廠有自己的system/ server同data base會KEEP住客人第一份去到最新落單的稿, keep十年八年咁 (就算50幾年的老公司最近都開始行system)

見有手足落單時又留私人電話，甚至屋企/公司的送貨地址，當對方keep 曬record又有齊你聯絡資料，係可以好輕易地搵得返你地出嚟的。

大家可以做多少少保障自己同其他手足~🙏

#歡迎投稿

失敗唔係因為無人撐，而係因為無人知

牆紙巴絲們加油！

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

推

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

Push.

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

push

細細張買printer自己printer

加油

好重本喎

如果自己Print 買碳粉機
唔好買墨水 好快就化開 同埋成本極高
碳粉 CMYK 一set千零 可以印到2000幾張
墨水 黑+彩 $600幾 可以印得果幾百張

用屋企printer印啦

Up

開一個email做其他野啦包括twitter

碳粉機有冇介紹

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

都支持的, 大家要小心

要睇你想點用部機
- 黑白？彩色？
- 只拎黎印文宣？當埋家用機咁用？
- 預算範圍？ 靚機通常都2000以上
- 屋企/workshop空間多唔多？ 碳粉機size都較大

基本上循上面範圍去選擇

我果部CX310DN 彩色 20PPM

Fuji xerox laser printer都唔貴

Oh, say can you see
by the dawn's early light
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave

pushhh

做正經野，用第2個身份啦

搵黃底嘅印刷商，之前好似有post介紹過

Teoi

新屋嶺強姦
太子站殺人

唔好自己printer print
去好景個d影印鋪都平d

Push
保護好自己

If you copy and paste links onto comments section for youtube channels which are pro-China, please be VERY careful.

READ the following:

Google Youtube team CAN or WILL suspend your Google Account!!
Others can flag your comment and submit complaints.

Pish

保護自己

其實大家係屋企自己印 RANDOM放入樓下信箱都得

不過要避開人多時段同LIFT CAM 同大堂CAM

再唔係同舊時派傳單洗樓一樣

貼係樓層 樓梯 攝入門底可能仲好

推！

大家要小心啊

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

印刷公司小職員
今日想講一講關於common sense 呢樣野

如果手足要印文宣
建議可以先開個新email AC 再同印廠落單
盡量避免用私人email
因為我地見大多落單印文宣的手足個私人email同ac名字都係由全名/生日年份日子組成。

十有八九的廠都係藍底紅底 / 生產線係內地。
有D廠有自己的system/ server同data base會KEEP住客人第一份去到最新落單的稿, keep十年八年咁 (就算50幾年的老公司最近都開始行system)

見有手足落單時又留私人電話，甚至屋企/公司的送貨地址，當對方keep 曬record又有齊你聯絡資料，係可以好輕易地搵得返你地出嚟的。

大家可以做多少少保障自己同其他手足~🙏

#歡迎投稿

係公司印

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推啊

up

有冇邊間係黃

你有道理 做乜都要開新電話同email呀

重要野要推

支持良心印刷公司 - Fingerprint

love u

保障自己

多謝手足提醒

係大學印

返大學印
大學唔會出賣你

Fingerprint

真的，我做野果工廈好多印廠，有陣食飯都聽到隔離檯屌黃絲搞亂社會(有講印刷野應是印刷佬)

去二手網買部平機？主要負擔係墨，印黑白抵玩d

太空卡都係$68

假email!!!!!!

個人資料好重要嫁

Tui

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

好多二手感光鼓都壞 要試清楚

邊度印好?

我都做印廠多年 最安全係自帶usb 上廠比印刷artwork

推～

推 做多少少保障自己

文宣要保護自己

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

推推推扭

打算印幾多?

盡量 A4紙size 既用公司資源/政府資源

推

黑警 還命
香港警察 強姦謀殺

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

P push

推 呢樣真

721
811
831

最安全就係大家分散印，每人都有責

返學校print

呢個要推 各位手足要注意
扮工手足簡單d喺公司印未得囉
print一張出黎再影印
每日print 十張，一星期就50，小數怕長計呀

50張

圖書館印 點睇

新職業！狗狗婚禮破壞師！

真。文宣高手
我係你個comment 到停左20秒

想支持牆紙巴絲

你都做埋牆紙巴絲咪得
到時見

咁用學校printer米會出事

721 85 811 831

係大學印會唔會好d

推呀！

printer最多得log,睇唔到內容
識玩既咪將d file名改哂做1234

50張唔使去廠印喇

不過上次想去印野，佢地話唔可以印啲太有政治色彩嘅野，話印刷業商會比壓力佢地，我最後咩都冇印，但係個auntie送左好多香港加油貼紙同其他文宣俾我

其實有無人識自已入碳粉？

小心為上

有冇相很過嘅黃絲印刷公司？
問下泛民政黨，佢地啲文宣邊度印

買部二手color laser printer 唔貴，配埋代用粉每張成本可以壓到好低

墨水邊有咁易化開
印文宣唔係印合約/證書
效果唔使last十幾廿年
仲有墨水印都可以好靚 雖然一定係碳粉靚啲
總之墨水足夠應付印文宣

墨水機黎講
大把人用代用墨同連供墨水啦
係塗保買CMYK四色各100ml
都係百幾蚊人仔
可以印到1800-2000張a4全彩（保守估計）

下面呢張係三年前用塗保連供墨水print
HP家用a3 printer

咁邊度印好

唔係化 冇諗過印呢d要真資料

pushhhhh

連續供墨就另計啦當然

墨水化開係指落雨果陣
觀A一大堆文宣全部化開曬

但部機價錢都成千蚊 又慢又嘈

不過各有各好處 都係跟據自己需求買好啲

印都要印得聰明

公司，學校，屋企...

押す

我幫你地print ,唔使錢

有心呀巴打
不如你開個牆紙攻略比大家

推 開新ac

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

大家可以睇下呢2個
我唔係覺得警察唔會殺人
只係平時睇推論小說都知啦
通常線索最明顯既都唔係真相
係敵人故意誤導我地

大家有冇諗過831案後政府黨鐵黑警既行動太奇怪
第一 點解黨鐵一黎話唔俾cctv?
第二 正如我所講 點解有好多區冇事發生但成批黑警出黎？會唔會係想轉移大家視線？
第三 點解政府要出新聞稿去講一單唔係驚動全港既殺人案？如果我係政府 如果831身有屎我會封鎖所有自殺/他殺案消息 免得入自己數 仲點會新聞稿再講 驚死人唔知？
第四 點解咁多失蹤既人但冇人出聲？即使家人被滅口 佢地都有鄰居 朋友 同事 同學 老師 等等 我唔信班狗咁短時間內搵得晒每一個出黎 我唔信所有人都係藍絲 因為每個人都會link到另一個人 所以根本滅口唔晒
第五 蘋果對於831兩單新聞都好鬼

咁大班人出黎會冇人知？
就算係街坊裝走 但佢地有傷者要人抬出黎喎
點會成件事冇人睇到？冇醫護人員爆料？

呢個仲奇怪
被捕仲要受傷 點會仲有講有笑？

我認為
如果每區冇事發生/只係好少事但大派警力戒備
就一定係掩飾緊某個行動
琴日有手足話會唔會831前我地有啲野威脅到政府
令佢要用831事件黎做個大炸彈 再不停煲大 煽風點火黎掩飾831前既某件事？（例如新屋嶺？或者唔止倫姦 係比倫姦更嚴重既事？）

補充少少
百幾蚊人仔係講緊4枝墨水加埋！
唔係每枝墨水百幾蚊

代用墨有分質素 平個啲係會化開 同埋印出黎嘅顏色係好肉酸 同貴嘅有肉眼可見嘅分別（貴嘅講緊百幾蚊四色）

為咗供各位巴絲參考
測試一下濕水效果
就咁倒水落紙 唔係用紙巾印濕
Btw如果大雨到張紙都爛埋 咁咩墨都冇用

香港街邊鋪就有代用墨買
塗保都係成行成市
我係直接打keyword鳩搵
直接問賣家邊隻最高質最貴

tks

今日機場因帶豬咀被拉

行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

碳粉$3~400 =1000張

Push push

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

推有用post

好重要！！

洗唔洗咁貴啊
我$750 印4000張

hp

推啊！！唔好咁傻豬

Pls sign for BNO given full BC, only less than 4000 to go!
仲差不到4000，未簽請盡快簽！

推 保護手足

推呀 要保護自己

upupup